# Chinese translations for Unit Converter
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Let's convert something"
msgstr "让我们转换一些东西"

msgid "Length/Distance"
msgstr "长度/距离"

msgid "Mass/Weight"
msgstr "质量/重量"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Volume"
msgstr "体积"

msgid "Area"
msgstr "面积"

msgid "Data Storage"
msgstr "数据存储"

msgid "Energy"
msgstr "能量"

msgid "Pressure"
msgstr "压力"

msgid "Length converter"
msgstr "长度转换器"

msgid "Length Converter"
msgstr "长度转换器"

msgid "Mass converter"
msgstr "质量转换器"

msgid "Mass Converter"
msgstr "质量转换器"

msgid "Time Converter"
msgstr "时间转换器"

msgid "Temperature Converter"
msgstr "温度转换器"

msgid "Speed Converter"
msgstr "速度转换器"

msgid "Volume Converter"
msgstr "体积转换器"

msgid "Area Converter"
msgstr "面积转换器"

msgid "Data converter"
msgstr "数据转换器"

msgid "Data Size Converter"
msgstr "数据大小转换器"

msgid "Energy converter"
msgstr "能量转换器"

msgid "Energy Converter"
msgstr "能量转换器"

msgid "Pressure converter"
msgstr "压力转换器"

msgid "Pressure Converter"
msgstr "压力转换器"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

msgid "Converted value"
msgstr "转换后的值"

msgid "Convert"
msgstr "转换"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Converted Value is:"
msgstr "转换后的值是："

msgid "An error occurred during conversion"
msgstr "转换过程中发生错误"

msgid "Please enter a valid number"
msgstr "请输入有效数字"

msgid "Millimeter (mm)"
msgstr "毫米 (mm)"

msgid "Centimeter (cm)"
msgstr "厘米 (cm)"

msgid "Meter (m)"
msgstr "米 (m)"

msgid "Kilometer (km)"
msgstr "千米 (km)"

msgid "Inch (in)"
msgstr "英寸 (in)"

msgid "Foot (ft)"
msgstr "英尺 (ft)"

msgid "Yard (yd)"
msgstr "码 (yd)"

msgid "Mile (mi)"
msgstr "英里 (mi)"

msgid "Milligram (mg)"
msgstr "毫克 (mg)"

msgid "Gram (g)"
msgstr "克 (g)"

msgid "Kilogram (kg)"
msgstr "千克 (kg)"

msgid "Metric Tonne (t)"
msgstr "公吨 (t)"

msgid "Ounce (oz)"
msgstr "盎司 (oz)"

msgid "Pound (lb)"
msgstr "磅 (lb)"

msgid "Stone (st)"
msgstr "英石 (st)"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgid "Months (30 days)"
msgstr "月 (30天)"

msgid "Years (365 days)"
msgstr "年 (365天)"

msgid "Celsius (°C)"
msgstr "摄氏度 (°C)"

msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "华氏度 (°F)"

msgid "Kelvin (K)"
msgstr "开尔文 (K)"

msgid "Meters per second (m/s)"
msgstr "米每秒 (m/s)"

msgid "Kilometers per hour (km/h)"
msgstr "千米每小时 (km/h)"

msgid "Miles per hour (mph)"
msgstr "英里每小时 (mph)"

msgid "Knots"
msgstr "节"

msgid "Milliliters (ml)"
msgstr "毫升 (ml)"

msgid "Liters (L)"
msgstr "升 (L)"

msgid "Cubic centimeters (cc)"
msgstr "立方厘米 (cm³)"

msgid "Cubic meters (m³)"
msgstr "立方米 (m³)"

msgid "Teaspoon (tsp)"
msgstr "茶匙 (tsp)"

msgid "Tablespoon (tbsp)"
msgstr "汤匙 (tbsp)"

msgid "Fluid ounces (fl oz)"
msgstr "液量盎司 (fl oz)"

msgid "Cups"
msgstr "杯"

msgid "Pints"
msgstr "品脱"

msgid "Gallons"
msgstr "加仑"

msgid "Square meter (m²)"
msgstr "平方米 (m²)"

msgid "Square kilometer (km²)"
msgstr "平方千米 (km²)"

msgid "Square foot (ft²)"
msgstr "平方英尺 (ft²)"

msgid "Square yard (yd²)"
msgstr "平方码 (yd²)"

msgid "Acre"
msgstr "英亩"

msgid "Hectare"
msgstr "公顷"

msgid "Bit"
msgstr "比特"

msgid "Byte (B)"
msgstr "字节 (B)"

msgid "Kilobyte (KB)"
msgstr "千字节 (KB)"

msgid "Megabyte (MB)"
msgstr "兆字节 (MB)"

msgid "Gigabyte (GB)"
msgstr "千兆字节 (GB)"

msgid "Terabyte (TB)"
msgstr "太字节 (TB)"

msgid "Joules (J)"
msgstr "焦耳 (J)"

msgid "Kilojoules (kJ)"
msgstr "千焦 (kJ)"

msgid "Calories (cal)"
msgstr "卡路里 (cal)"

msgid "Kilocalories (kcal)"
msgstr "千卡 (kcal)"

msgid "Watt-hour (Wh)"
msgstr "瓦时 (Wh)"

msgid "Kilowatt-hour (kWh)"
msgstr "千瓦时 (kWh)"

msgid "Pascal (Pa)"
msgstr "帕斯卡 (Pa)"

msgid "Bar"
msgstr "巴"

msgid "Atmosphere (atm)"
msgstr "大气压 (atm)"

msgid "mmHg"
msgstr "毫米汞柱"

msgid "psi"
msgstr "磅每平方英寸"

msgid "is equal to"
msgstr "等于"

msgid "Invalid unit selection. Please choose from the available units."
msgstr "无效的单位选择。请从可用单位中选择。"

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "URL Encode/Decode"
msgstr "URL 编码/解码"

msgid "Encode"
msgstr "编码"

msgid "Decode"
msgstr "解码"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Result:"
msgstr "结果："

msgid "An error occurred during encoding"
msgstr "编码过程中发生错误"

msgid "An error occurred during decoding"
msgstr "解码过程中发生错误"

msgid "Error encoding URL: {}"
msgstr "编码 URL 时出错：{}"

msgid "Error decoding URL: {}"
msgstr "解码 URL 时出错：{}"

msgid "Base64 Encode/Decode"
msgstr "Base64 编码/解码"

msgid "Error encoding to Base64: {}"
msgstr "编码为 Base64 时出错：{}"

msgid "Error decoding from Base64: {}"
msgstr "从 Base64 解码时出错：{}"

